正宗狗咬狗骨

source from 肥絲大隻

冇人理你條弱智仔wo，等本癲狗可憐下你入黎留快腐皮先

你就唔方唔弱智喇
人又矮 又成個哈比咁

你見唔見到個柒佬雙下巴
真係肥到

屌 著睡褲拍片
胡定欣.jpg
你無撚嘢呀

呢D褲啱佢呀
逗粒豆仔出嚟 用蒸餾水樽屙
都有鬆動

陰功得過你條傻鳩? 睇下你自己

正常男人望下面就望到自己賓周，但你睇下自己幾撚大個肚腩，本癲狗好心，建議下你照鏡等自己睇到粒賓周仔，點知原來你條傻鳩唔識中文衝出黎柒:

肥鳩大隻連解讀中文“你照鏡咪知囉懵撚”哩句句子都有困難，自己柒左仲要周圍話俾人知，不如學好d中文先出黎教人啦懵撚

你講你自己? 152高75KG

你老母柒到8字波，蘿蔔腳tim la，咪又係大把人幫襯將你養大

你老母接客果陣都係著睡衣睡褲架啦on9

肥鳩大隻on9邏輯: 原來網上search到自己既身型就等如自己唔係肥佬

小學畢左業先好衝出黎柒啦

當肥鳩大隻被拆穿其柒點時，就會以“真心膠”來為自己辯護，如下圖:

可惜條傻鳩唔明白一個道理，就係明眼人一睇就知，肥鳩其實就係故事主角既投射，例如牠本身又肥又矮，就會引用d主角又肥又矮既故事。

又例如肥鳩根本係文盲唔識中文，所以故事主角寫錯字佢都會懵然不知，照單全收

我點矮都冇你咁樣衰啦 哈比
你D衫褲全部好似救世軍果D咁

慘得過你冇人要搵得皮幾嘢住細屋

條仆街又老母喇除咗老母同憑空想像真係乜撚都唔識

你老母D衫褲似解放軍tim

慘得過你老母做雞，搵埋搵埋俾你煮垃圾敗哂

小學雞怕俾人話媽媽